# KosenProject
## クソアプリをみんなで作ろうよ　by 地頭  
# ファイルに変更を加えたら  
1. git add *  で変更をローカルに登録  
1. git commit -m "メッセージ"　で変更をセーブ  
1. git pull origin branch名　自分のブランチの最新情報を更新  
1. git push origin branch名　自分の変更をリモートに登録  

# 議事録  
- 【話し合いテーマ】 「何を作るか」  
- 【目的】  この夏作るアプリorゲームを決めるため
- 【参加者】地頭、西村、小林
- 【内容】　ゲームに決定　クソげーに決定  
  - 【ゲームテーマについて】
     - ひまつぶダンジョン的な
     - タイムロッカー的な
     - シューティングゲーム的な
     - ルーレットRPG
  - 【ゲームシステムについて】
     - ルーレットで技選択
     - レベルあがる
     - レベル上がる度にスキルポイントもらえる
     - スキルポイント振ってステータス上げる
     - 攻撃技、防御技、回復技を選んでからルーレット
     - 敵もステータスある
     - 敵のルーレットも見える
     - 敵ごとに技も設定
- 【決定事項】  
 - ルーレットRPG
 - 【ゲームシステム】
     - ルーレットで技を決めて戦う
     - 攻撃技、防御技、回復技を選んでからルーレット
     - 同じダンジョンしかない(景色は変わる)
     - 途中でセーブあり
     - 100階がゴール
 - 【プレイヤー】
     - レベル
     - ステータス(レベルアップでスキルポイントを振る)
     - ルーレットに配置する技をカスタマイズできる
 - 【敵】
     - ステータス
     - 敵のルーレットも見える
     - 敵ごとに技を設定
